細個唔讀書～唔識寫英文辭職信………

老豆成日話：「係香港地，細個唔讀書，大個就要跟佢做運輸。」

自己都叫努力過下！依家唔洗做運輸，都叫做到個文員仔，不過英文真係唔太好。成日想辭職都要叫個讀大學既死黨幫手英文寫辭職信，佢都算唔話得下，前後都幫左幾次。

咁前排佢得閒，又想造福下大家，就寫左個英文辭職信generator，叫咩炒你老闆( Fire Your Boss )

大家有興趣可以試用下，比d 意見佢

「炒你老闆夠晒威，炒你老闆的確好使！」

Fuck you I quit now

已bookmark
thx

艾冬撈

點解要英文？中文都係香港官方語言喎

呢句又真係感受到你有幾火wo

呢個中文名，好正wo！勁香港！ 一陣問下佢要唔要先

you are fired

其實有時都有呢個疑問

不過大家平時email 都係用英文來向，所以想辭職第一時間只想諗到英文辭職信

一陣返到就寫！！！

真係知轉行先好咁簡單直接，唔係會變自殺

Dear Boss and Folks

I quit

Take care,
OHY